{
"1" : {"question": "Контейнер: преобразовать во Flex контейнер", "rightAnswer": "display: flex;"},
"2" : {"question": "Контейнер: отобразить flex-элементы последовательно, рядом друг с другом", "rightAnswer": "flex-direction: row;"},
"3" : {"question": "Контейнер: отобразить flex-элементы последовательно, рядом друг с другом в обратном порядке", "rightAnswer": "flex-direction: row-reverse;"},
"4" : {"question": "Контейнер: отобразить flex-элементы в виде блоков друг над другом", "rightAnswer": "flex-direction: column;"},
"5" : {"question": "Контейнер: отобразить flex-элементы в виде блоков друг над другом, но в обратном порядке", "rightAnswer": "flex-direction: column-reverse;"},
"6" : {"question": "Контейнер: не переносить элементы на новую строку. Обычное поведение.", "rightAnswer": "flex-wrap: nowrap;"},
"7" : {"question": "Контейнер: переносить элементы на новую строку если не помещаются по ширине", "rightAnswer": "flex-wrap: wrap;"},
"8" : {"question": "Контейнер: переносить элементы на новую строку если не помещаются по ширине в обратном порядке", "rightAnswer": "flex-wrap: wrap-reverse;"},
"9" : {"question": "Контейнер: распишите свойство flex-flow", "rightAnswer": "flex-flow: flex-direction flex-wrap;"},
"10" : {"question": "Контейнер: Выравнять элементы по левому краю.", "rightAnswer": "justify-content: flex-start;"},
"11" : {"question": "Контейнер: Выравнять элементы по правому краю.", "rightAnswer": "justify-content: flex-end;"},
"12" : {"question": "Контейнер: Выравнять элементы по центру", "rightAnswer": "justify-content: center;"},
"13" : {"question": "Контейнер: распределить пространство между элементами.", "rightAnswer": "justify-content: space-between;"},
"14" : {"question": "Контейнер: распределить пространство между элементами добавляя его также по левому и правому краям.", "rightAnswer": "justify-content: space-around;"},
"15" : {"question": "Контейнер: flex-элементы растягиваются, занимая все пространство по высоте. Значение по умолчанию.", "rightAnswer": "align-items: stretch;"},
"16" : {"question": "Контейнер: flex-элементы выравниваются по левому краю flex-контейнера относительно верхнего края блока-контейнера.", "rightAnswer": "align-items: flex-start;"},
"17" : {"question": "Контейнер: flex-элементы выравниваются по левому краю flex-контейнера относительно нижнего края блока-контейнера.", "rightAnswer": "align-items: flex-end;"},
"18" : {"question": "Контейнер: flex-элементы выравниваются по центру flex-контейнера.", "rightAnswer": "align-items: center;"},
"19" : {"question": "Контейнер: flex-элементы выравниваются по базовой линии.", "rightAnswer": "align-items: baseline;"},
"20" : {"question": "Поместить строки у верхнего края контейнера.", "rightAnswer": "align-content: flex-start;"},
"21" : {"question": "Поместить строки у нижнего края контейнера.", "rightAnswer": "align-content: flex-end;"},
"22" : {"question": "Выравнять центры всех строк по вертикальному центру контейнера.", "rightAnswer": "align-content: center;"},
"23" : {"question": "Равномерно распределить дополнительное пространство по вертикали между строками, помещая верхнюю строку у верхнего края контейнера, а ни...", "rightAnswer": "align-content: space-between;"},
"24" : {"question": "Равномерно распределить оставшееся пространство между всеми строками, добавляя его также и по верхнему и нижнему краям крайних строк. align-content: space-around;"},
"25" : {"question": "Растянуть каждый элемент в строке, чтобы он соответствовал высоте других элементов в строке. По умолчанию.", "rightAnswer": "align-content: stretch;"}
}